連登三大天王, 連登神探, 連登陰謀論專家, 連登唔好做軍師, 只有連登神探係場抗爭有貢獻

連登神探—由頭到尾都係追撚住殺人魔警同殺人政權黎咬，矛頭一直係對準政權
連登陰謀論專家—每次勇武手足學習左並施展新技能時，都會彈出黎屈鬼
唔好做軍師—一直叫人唔好做任何和理非抗爭以外既行動，最近仲痴撚線到連和理非集會都叫人唔好去

結論：連登三大陰謀論天王，只有連登神探係有貢獻，另外２個都係負資產

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！